# Descripción del proyecto
Este proyecto tiene como finalidad mostrar los pasos para la solución de la tarea dejada por Paulo Sarrín (CTF5).
## Integrantes
1. Abanto Llanos, José Misael
2. Chavez Vera, Richard Alexander
## Partes del proyecto
1. Descubrimiento
2. Ataque
